你老味 依家d小丸子16蚊盒 係咪鑲金？

你老味 人工舖租貴撚到咁 16蚊有得你食仲想點？

咪係囉
應該免費啦

咁媽咪麵賣20蚊好唔好？

駁你都廢事 連登真係連登

M記24蚊餐 賣84啦

$16正常價

16蚊幾粒 8粒既話算平
以前10蚊8粒幾正

16蚊咪算平囉
大把賣緊20以上

想平就返支那食
16蚊都話貴 咁應該要賣幾錢先合理？

你老母 以前2蚊包 依家都成6蚊啦

前幾日食40數8粒

百佳惠康都係做緊平均每包三個幾炸

平...均...

傻閪 3蚊有包啦
6蚊？ 七仔？

關閪事

16都貴 幾耐冇出過街 出面閒閒地都28起跳啦 貴 唔食咪唔貴囉

平均係你買一大pack
你散買頂盡都係4蚊包, 你生活係邊個時空呀?
如果你去買D低檔少少嘅超市, 2.2一包都仲有添呀

重點係香港個啲整得好難食
所以我都好耐無買過
我樓下有檔賣16蚊兩盒但係食屎會好食啲

agger 而家其本上全部每粒得一粒完全冇味既八爪魚 其他全部粉

前幾年食過間10蚊6粒入面有3粒仲要一粒八爪魚都冇 得粟米